藍田開緊戰有無街坊？

狗由基考個到攻緊上去，佢哋似係想9射tg再向前清路障
小心行人路，馬路rb夠曬，行人路放多啲磚/水樽都可以用

屌你地班藍田友 油塘手足想上去幫手d路比人封哂 返歸～